現場手足返屋企啦！

屌你地，求下你地走啦
唔好等前排後排啦，即刻起身走呀！

推

留名睇清場

各位小姐少爺走啦好嗎

全世界！返屋企！

唉 71個時明明話過齊上齊落

爭你一個未走 其他手足走晒 得返d鬼咋

全世界 返屋企

返去啦，唔好再等啦

返屋企呀

走呀！

有冇人/有fd係現場

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

需要現場人士幫手，可能佢哋冇睇連登呼籲。

金鐘全部都係鬼 等睇佢地表演鬼打鬼

全部同我起身走呀屌爆你地！

等乜鳩呀，自己可唔可以主動啲呀

捨得走未呀